612六位義士，庭後問檢控及被告後有感

//612 這六位義士。庭後問檢控及被告後有感：

1. 他們搬鐵馬，犧牲了自己，我們才能佔領。
2. 全部拉低過口罩。
3. 影片有Open source plus police ，天眼。
4. 全部不是當場拉。
5. 上了小巴，沿途沒有口罩，天眼影到。
6. 所有八達通紀錄及銀行櫃員機紀錄，顯示行蹤。//

From本土新聞 Local Press Fb

手足請做好保護
一離開屋企就要小心
唔好落左場就當無事

港共政府會開始秋後算帳大搜捕